手足們 麻煩叫人唔好影相要禮貌啲

今日出咗荃灣人鏈，大概5點半左右愈黎愈多人喺綠楊坊物資站聚集。

手足們見到2樓有人喺欄杆邊拎住電話都唔知係咪真係影緊相就開咪大屌，叫人落黎，咪撚影屌你老母等等。

明白大家好緊張，但今日係中學生主場，大部分人都著緊校服，咁樣著校服嘅手足唔係咁好。

所以希望大家下次看到有人可能係影相嘅時候，心平氣和咁叫對方唔好影， 以免傷及同路人

Last but not least

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

呢件事講咗三個月啦
唔該俾啲自制啦

禮貌十連推
1/10

講咗100日

禮貌十連推
2/10

禮貌十連推
3/10

香港人劣根性

禮貌十連推
4/10

禮貌十連推
5/10

禮貌十連推
6/10

禮貌十連推
7/10

push

推

禮貌十連推
8/10

禮貌十連推
9/10

禮貌十連推
10/10
禮貌啊大家！！

禮貌

Push

中學生年少氣盛明白
但始終今日中學生主場

又或者中學生根本唔睇連登

講到臭都要講嫁啦
禮貌啊大家

推到大家都要有禮貌

推呀